完場之後 摩佬會講咩？？？？？？？？？

高層唔比錢買人
我有艾達韋列特！我洗輸？？？

摩：好波不如好運 (by 獌)

Three

respect respect respect

三隻手指
respect respect respect

山狗呢？

猁 -6 省中人先入
今場應該 1:1

改變方向果兩球唔計
今場和

打和比較合理

好難理解到，仲出盧卡古係咩戰術，可能我真係唔識波

大聲啲聽唔到

我贏左3次冠軍 高普呢？

人地利記有錢買沙基利級數ge球員
曼聯淨係買得起普巴 山齊士
你叫我點教？
Respect Respect Respect

3隻手指囉

respect

Say goodbye

: 三次啦 三次啦 又係高普條仆街 搞到我又比人炒